有咩健康零食好食?

差唔多全部零食都係高卡路里
有咩零食係食多D都唔會肥?

桃哈多 食啦食多D啦

咁甜, 應該好肥

蝦餅

花生核桃腰果呢d教好肥

咁有咩唔肥

四洲脆脆蝦餅（原味/紫菜味）(15g)

一包先58卡路里，算叫易買好食又平

Quest chip

一般超市有冇?

四洲零食集團太子女支持撐警集會！請罷食！

冇
咁0卡蒟蒻囉
呢個應該唔難搵

邊度先有?
糖同脂肪唔知有幾多

超市有，不過未必係依個味，但佢其他味都好食
網購可以係iherb同hktvmall 搵到

22塊120卡，4g fat，ok啦，都夠止口痕嘅
多吃就咩零食都會肥

車厘茄?

算水果多D?

烚蛋,一隻起兩隻止
飽肚又健康又好食

鱈魚絲
痰罐曲奇
嘉頓香蔥餅
愉快動物餅
馬莎低脂薯片
蜜糖夏威夷果仁

呢D 全部都肥

水果脆片

睇過營養標籤, 其實都唔算好健康
只係比薯片好

好鍾意食呢個系列

金菇

粟米？